中國李寧登陸巴黎變「潮流」品牌？網民：配埋「祝君安好」毛巾如虎添翼

相信大部份香港人，都對中國大陸的運動用品品牌不太感興趣，大概認為不是山寨，就是不夠時尚。怎樣想也好，李寧牌早前宣布，會在法國巴黎展出 2019 春夏系列產品，氣勢有如潮流品牌一樣，同時模特兒行天橋的相片亦剛剛發布，教不少人吃了一驚。其中一個系列，更以白底紅字印上「中國李寧」4 個大字，有網民譏諷：「配埋『祝君安好』毛巾簡直係如虎添翼。」

稍早前李寧牌表示，會在巴黎時間 2018 年 6 月 21 日，攜 2019 春夏系列產品亮相巴黎。新一季大秀將以「中國李寧」作為主題，以李寧運動員生涯的盛世傳奇為靈感，以未來視角解讀 90 年代復古經典運動潮流，旨在展現品牌於經典之中傳承而來的深厚積澱，傳遞了中國李寧堅守之中的全新蛻變，致敬未來的無限可能。本次中國李寧的巴黎之行，將憑借其獨特的東方印記，再次向世界傳遞中國創造的強勢聲音，展望經典傳奇的無限未來，一切皆有可能！

說到底，究竟是怎麼一回呢？這一兩天，謎底終於揭曉。其中最「搶眼」的一個系列，衣服上半位置，便以白底紅字印上「中國李寧」4 個大字，令不少香港網民議論紛紛，留言包括：「今次真係連陳冠希都 carry 唔到」、「完美示範何為柒到盡頭便是型」、「竟然唔係殘體字，侮辱國家樽鹽」等，不過也有人認為其實不是太差：「呢個 style 外國人應該鍾意，Btw，我唔會買」、「公平 D 咁講，其實同 Supreme 差不多， 話佢醜，其實 Supreme 都一樣。」

又無撚講錯

柒到盡頭還是柒

老老柒柒，殘體字唔係好威咩 寫咩繁體字

用繁體字？中國李寧支持港獨

李寧講廣東話架嘛
佢間公司又係香港上市

柒到盡頭便是型

品味既野連登仔識條柒咩

鬼佬好崇尚印中國字，李寧都醒，用正體

非主流復古

左邊嗰件 DHL速遞員

佢本身係咪想紋Emily嘅中文？

鬼佬model著上身都係咁柒

點解唔用殘體字

中国李宁好失禮咩？

屌 使閪請咁貴model咩 深水址大把阿叔著
到型過佢哋

個力架黑到差d 睇唔到個樣

寧>宁
無器(皿)無心（人性)的文字

親（亲）不見，愛（爱）無心
產（产）不生，廠（厂）空空
麵（面）無麥，運（运）無車
導（导）無道，兒（儿）無首

呢幾個例子真係屌哂殘體字, 寫盡支國既實情

目娛樂節今日

當外國興起既時候 無人會話柒

但用正體字真係順眼好多

依個真

起碼好過GAP

鬼佬唔識嘢嘅其實同superdry整幾隻漢字上去差唔多姐

目娱乐节今日

武館衫咁

That’s y鬼佬會鍾意
啱啱比左身邊兩個鬼仔睇佢地覺得好型

中間果件幾靚

佢本身想紋Square West既中文

幾靚

其實幾有以前香港嗰種feel 不過用紅色就唔多啱feel 似共狗咁

呢到d潮童唔係話覺得核突係我地冇fashion sense 守舊？
整件李寧牌先啦屌

潮流呢家野。。真係勉強唔黎

字體係幾靚，甚至有以前香港武師衫0個種feel
不過配搭0既顏色同埋style，似乎貼錯門神
去fb問下鄧達智點睇先

綠色褲cutting好似幾好睇

擺明 多得佢條女唔少

李寧始終都係粵人，對佢都有少少敬畏
雖然佢個牌子柒味濃

祝君平安 祝君早安

個style 幾復古
同埋連回力都可以係外國紅
李寧都有機

但係d衣著style仲有改進空間就真
記得鄧達智用九龍皇帝個concept整衫都ok，適可而止

講真, 巴黎世家呢d 柒到仆街都可以起外國成行成市
飛躍呢d 柒布鞋都有法國佬欣賞

李寧呢舖可以跑出我都唔會覺得出奇

btw, 我覺得呢d 行天橋係幾有趣好睇, 著就不了

行cat-walk d style多數都好抽象
但係現實極少會咁著，除非有特別event

其實幾靚

利申carry唔到

中通快遞

整埋順豐丫嘛屌